屌 肥仔聖誕節無人陪咁大件事無人講？？

想約個絲打聖誕出街❤️
有意pm

Pmed

唔識字-.-？

好的❤️

Pm
利申：絲(有棍)

無人講！？

搵ptbf 你夠靚仔嘅話可以免費

......我好樣衰

咁比錢囉...咪咁孤寒

唔想搵

吓？